其實sincos wave form係歷史上左右派既變動

知識係由analogue signal 轉出黎既digital signal
無意中發現

正確d應該係sinusoidal wave form

見到樓豬咁慘

居然有人覆

姐係當社會既意識形態左到極點，就會開始偏右，右到極點就偏左

知識就係人詮釋自然既結果，詮釋得愈細知道呢個世界就愈多。個形式就好似analogue 轉digital 咁，sampling得愈多，個digital signal就愈近analogue signal

讀咗少少signal processing就出嚟9up